喺外國返黎挽回都無用

喺外國返黎挽回都無用
個個都話個男仔唔值得我咁樣
但我真係好鍾意佢

玩你老味
挽呀

痴線 傷心到死左
點解可以變得咁快

做正字撚都唔好做到咁柒啦ching

睇上便幾樓對答 笑左

冇搞錯右？